{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050282",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 강구항펜션"
    },
    "text": "烏浦里海岸の近くに位置する宿です。周辺には様々な観光地があり、旅行に最適です。幼児基準で乳幼児を含め最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。送迎サービスは提供しません。 バーベキューをしたい場合は、炭とグリルを利用することができ、2人基準で10,000ウォンの追加料金が発生します。バーベキューは個別テラスで可能で、お支払いは現地で行います。インターネットは無料で提供され、愛犬は同伴して入室することはできません。 宿泊施設では個別バーベキューとキッチンが利用でき、客室は禁煙です。駐車場もあり、海水浴場が近くにあります。この宿はとても綺麗で自然の美しさを誇っています。オーナーの親切なホスピタリティと海と江口港に近い位置も魅力的です。 快適で楽しい旅行をしたい旅行者におすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には様々な観光地があります。具体的な例としては、海岸や江口港があります。海水浴や釣りなどのアクティビティが楽しめますよ。"
        },
        {
            "question": "宿泊できるのは最大何人までですか？",
            "answer": "宿泊できるのは最大で幼児を含めた人数で、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。お客様自身での移動をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合、炭とグリルを利用することができます。2人基準で10,000ウォンの追加料金が発生します。バーベキューは個別テラスでできるようになっています。お支払いは現地でお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のインターネットを利用することができます。快適にお過ごしいただけますよ。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に宿泊することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿には駐車場がありますので、車でお越しいただくことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはキッチンがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはキッチンがありますので、自炊をすることができます。便利ですね。"
        },
        {
            "question": "この宿は自然の美しい場所に位置していますか？",
            "answer": "はい、この宿はとても綺麗で自然の美しさを誇っています。周辺の海岸や江口港も魅力的な景色が広がっていますよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 501
    }
}